愛是不保留 頭幾句歌詞同個melody真係好正

常聽說世界愛沒長久，哪裡會有愛無盡頭，
塵俗的愛只在乎曾擁有，一刻燦爛便要走。
而我卻確信愛是恆久，碰到了你已無別求，
無從解釋，不可說明的愛，千秋過後仍長存不朽。

誰人受痛苦被懸掛在木頭，至高的愛盡見於刺穿的手。
看！血在流反映愛沒保留，持續不死的愛到萬世不休，
惟求奉上生命全歸主所有，要將一切盡獻於我主的手，
我已決定今生再沒所求，惟望得主稱讚已足夠。

雖然後半part都幾鳩流, 但係前果part真係好撚正

你應該係後面副歌為左宗教目的, 填D詞落去後就拖底左頭半段的質素。

如果後半段都類似前半咁作埋落去, 首歌的確幾易上口。

誰人受痛苦被懸掛正柒頭~

誰聽說過佢愛食唐狗

老衲不保留

肥婆受痛苦被懸掛正柒頭

西洋菜街 主題曲